{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 초대민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をする際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えた場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できるペンション以外は、ペットと一緒に入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は次の顧客のために守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、これによる損害に対する賠償責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意したり喫煙は禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの予約期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スーパーが車で20分の距離にあるので、必要なものはスーパーに買ってきた方がいいです。 ペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室とキッチン、バーベキュー場などの特典を提供します。 バーベキュー場は午後5時から午後10時まで利用可能で、炭を使用する場合は20,000ウォンの料金が追加され、追加炭は10,000ウォンです。 駐車も可能で、隣接する陳腐嶺渓谷では水質の良いドルフィン泉の水を楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をする際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンション以外は、ペットと一緒に入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、これによる損害に対する賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後5時から午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに炭を使用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "炭を使用する場合は20,000ウォンの料金が追加され、追加炭は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーはありますか？",
            "answer": "スーパーが車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室とキッチン、バーベキュー場などの特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "陳腐嶺渓谷では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "陳腐嶺渓谷では水質の良いドルフィン泉の水を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 448
    }
}